一個人鄰國旅行仲上到連登，乃係心靈唯一慰藉

無google 無facebook 無youtube, 無ig, 咩都search唔到。

碌facebook睇新聞、朋友私生活同垃圾資訊，已成為習慣。無得碌好唔自在。而家要靠朋友whatsapp d facebook printscreen 我。我發現碌fb 就好似啲人要食口煙咁先安樂。

利申:無食過煙

連登勝在有你

有無除夕毒撚過來揮手

咦 我都一個人係鄰國旅行緊喎
不過就嚟出境去第二個國家
我係香港買左張中移動十日1.5Gb 佢show我係香港ip
照上Facebook Google

唔洗用vpn? 係到懶感性

香港獨立

巴打心水清

利申：用緊vpn

呢個apps幫到你

天行